今日食KFC 店員主動俾飲管我

WTF!!!

要感恩

有無用枝飲管拮佢屎眼表示感謝